香港邊到有得買Jlab Jbuds air?

聽人講CP值好高想買來試下
但係香港好似好少見想問下有冇人知邊到有

推

Push

我喺美國amazon買返黎 計埋廿蚊集運 total400咁上下

咁平

垃圾黎 connection差 sound quality麻麻

咁有冇高cp真藍芽耳機介紹

呢樣真
屌D 鬼佬吹到勁撚好
正一食屎狗

啲聲對得起個價有餘 一般出街擺褲袋未斷過
缺點係講電話唔掂 同埋試過一兩次擺落case無自己熄到